一人一隻24吋 144hz Mon

Dell s2417dg
Viewsonic xg2401
巴打比左呢2隻 3心2意
集思廣益

用緊aoc ag241qg 唔錯

好難決擇阿

xg2401,個人感覺d 色好過acer ,牙石 ,benq,其他唔清楚

有冇27寸1080p 144hz介紹下

我自己就用緊lg 24gm77
不過無比較過其他moon

有冇hdr mon推介

想入手Dell s2417dg
但amazon唔送黎香港
唔知去邊買 珍寶要成4200 HKD

集運？

仆街寶

Acer XB1

amazon集運都OK, 始終都好平好多
但唔知保養果D 點搞

睇睇吓愈睇愈貴最後冇換到moon

1080+144 唔買咁貴啦，一係benq一係viewsonic

揮J 用緊27吋 同款

benq xl2411z

如果兩隻差唔多唔洗諗咁多就買平d嗰隻

aoc狗也不屌
利申 用家 狗都不如

點解？ 淨睇spec望落幾平幾抵玩

夠膽死將60hz mon當144hz mon賣
等左半年先有firmware update
代理搵人上門更新先有真正144hz
更新完上到144hz但係個mon隱約有好多橫紋
搞到都唔知有幾多人買完144hz mon實際行緊60但係唔知照用

Benq xl2411z

Xg2401開心使用中
2千蚊有找 有埋free sync爽到
打cs反應明顯快左

而家用緊gtx 1070 用唔到free sync

同時用緊vg248qe xl2411z
Asus 重味精
Benq for 槍game
完

補充番先
用緊1080推

我張卡都唔support free sync好似
但下張會買amd咁解

邊張amd卡可以同GTX1070一戰？

我都係用緊1070 free sync咩黎 咁1070搭唔搭得view sonic

我用緊1070，如果買隻2K 144，但打機又上唔到100幀以上，其實咪浪費左個mon？睇落去會唔會疾左

照順過60多多聲
係會有畫面撕裂咁解
當然嚴格咁講緊當然係浪費左個mon 始終未到144

一係就將個game較低D畫質 FPS會升番

以gta計，其實1080既最高畫質係咪等於2K既中畫質咁上下

直上240 唔使煩

BENQ XL2411Z 不過前幾日壞左 個MON又刮花左小小 唔肯幫我換
佢要係台灣原廠運番個PANEL 同我換 搞到要等成個月

咁我買邊隻好

ViewSonic XG2401

用過144 返唔到轉頭
btw 唔洗g sycn 求期買隻144

下 正常個windows唔係會show到比你揀行幾hz?

xl2411

唔會有人以為買左番黎就自動144掛

EIZO FG2421
144HZ VA MON

係就笑撚死

會唔會dum爛個mon ga?

去買隻xsonic算

有心買

都會睇佐review 比較先買

裝個driver 有幾難？

咁都唔識 不如叫佢用番56k上網啦